港鐵因應警方要求，即時停止屯門區內的輕鐵及港鐵巴士服務

【Now新聞台】由於在屯門區正進行公眾活動，港鐵因應警方要求，即時停止屯門區內的輕鐵及港鐵巴士服務，以保障乘客及員工的安全。

黨鐵

屯元輕鐵係獨市生意
叫屯門居民唔好出街
跟戒嚴宵禁有咩分別

由於都係有好多人唔明行動有咩意義同目標 於是係正式攻略之前出個簡化版
【行動】【主線】 【922】【SUCK4.0】 【多圖】 【簡易式攻略目標 】

推比手足睇

以保障乘客及員工的安全。

yes, 如果唔閂站驚警犬沖入車打人